究竟讀完人類學可以做咩對稱工作？

Master畢業，對前路感到迷茫

好好做人

Av演員

保安師

去考古？

讀完人類學仲打算搵工
證明你都真係讀屎片
人類學嘅學問你唔得透徹同了解
抵你上嚟問搵到咩工

去驗屍

做研究，被人研究嗰嗰

做教書 教人類學

社會

Sorry

做五毛

人有分貴賤

再讀埋Doctor好好研究下

巴打本科都係人類學
可唔可以簡單分享下有咩讀/有無後悔
有啲興趣

爸爸間公司

搵唔到工咪後悔
當初貪得意

麥當勞師

社工
心理？

乞食